護旗嫂甄子丹老婆：「暴徒從不關心香港，暴徒只係一廂情願既做法」

唐文龍屌緊示威者
件汪CC又加把口
而家俾人屌化緊

加拿大人汪詩詩不準對香港內政說三道四

護𣄃嫂IG傳送門：

唐文龍睇下新聞啦唔該

汪咩詩果啲上次先比人地中國人屌9你擺中國人上台,
仲要奶屎忽真係無腦

連埋你老公一齊摺埋啦

82K得幾百LIKE？
屌喇媽葉問老婆都要買FOLLOWERS？

俾葉問面咋

啱呀 用返五毛最鐘意講嘅嘢講翻畀五毛聽

係手足嘅入嚟！！！

唔知佢個隻會唔會罷課

幾時同羅莽打返場友誼波。

唐文龍

del左post??

唐文龍post 傳送門：

好多人屌緊汪cc

中立撚 仲仆街過真藍護旗手

唉

吹咩